參考x發明咗個便攜式水力發電機

水力發電望落好似好大型，

但係其實都可以便攜，好似尿袋咁 隨身攜帶，

利用人類身上嘅 尿 就可以輕鬆發電

一般成人每日排尿8次，每次裝滿約300ml，

一年即876 000ml，絕不可輕視

所以我參考咗

發明咗

原理係將尿液集中 流動中的尿推動輪機使之旋轉

再通過發電機發電 原理同水力發電一樣

只不過由水變成尿

運作圖如下

電力可以儲起 遲啲用

或者可以即刻放電 幫啲尿充電

用嚟攻擊/自衛一流

又或者純粹當電池用都得

2升尿大約可以照明10分鐘

10升可以幫iPhone 12 叉10%電

10 000升可以幫tesla 叉10公里

10 000（10 000次方）升可以滿足港島一日嘅用電

「戴上一小套，文明一大步」

乖
唔好學其他會員啲style
好7

做乜鳩姐你

大家俾啲想像力得唔得

咁不如整 行步發電機

Why not both

咁佢去得唔夠快嗰陣咪會浸住條嘢 同埋去哂啦 點樣防止個出口有D一滴滴滴哂落條褲度?

東施效顰

fing 兩下咪得

樓主平時屙尿逐滴出點會推得到個發電機行？

我發明左個按鈕，禁住佢10秒你部手機就會充電。

－－－－－－
│ │
│ ⊙ │
│ │
－－－－－－

我平時多數係 含住佢

用口水一樣發到電 不過少啲咁解

都係反光 究竟搞咩

0/10 開始冇橋